建議連登仔改口叫「中國深圳」、「中國北京」、「中國上海」

既然中國咁鍾意乜都加個中國
咪玩飽佢

搭飛機去北京，check in嗰陣話去中國北京
南京大屠殺喺中國南京發生

好建議

反港獨要正名反中國香港獨？

JR(反中國香港本土滅中國香港獨)

少咗中國兩個字就係港獨

中國JR(反本土滅港獨)

新聞話上海A股都係滬獨

應該改嗌中國上海A股

旅行社中國旅遊路線啲城市名前面冇中國，全部係搞分裂

中國紐西蘭
中國華盛頓
中國莫斯科
中國火星

最重要係呢個：

中國國家主席習近平

唔好學CCTVB就咁叫國家主席呀，點知你講邊個國家

諗起我間u有中國學生ig自介寫Shanghainese in Hong Kong, China
Chinese就Chinese，Shanghainese你老母咩

中國香港 一早就用了

咁點解香港前面唔加中國，中國咁失禮你？

政府好似話要叫內地，咁就叫內地國家主席

如果真係好似某D人話齋加個中國咁緊要

即係北京南京上海全部都要加中國

中國香港加個中國又有咩用？

中國世界

其實中國要求香港叫中國香港
係因為香港根本唔係中國境內方
所以先要強調
但真係好難sp

其實中國要求香港叫中國香港
係因為香港根本唔屬於中國境內
所以先要強調
但真係好難sp

諗起之前台灣去中國化
啲中國人係度台肯（中肯）又乜乜
總之將詞語嘅中字全部改做台字
仲以為自己好有創意咁

Yes - 去中國北京
No - 返大陸

其實世上仲有個 英屬香港 所以要分返清楚

傅振中隻畜牲入嚟畀人當狗咁撚

你唔應該因為避禕而用 CCTVB
應該叫 中國TVB 或者直接叫 TVB

中國地球

中國傻9

冇中國兩字就喺搞分裂

內地香港
內地北京
內地南京

應該叫ZhongGuo Shanghairen

上獨

你on9架？香港係人都知講緊邊到喇，仲乜又要叫中國香港？唔通呢個世界有兩個地方叫香港？

自high

打飛機POST

叫開支那北京
支那賓州之類

中國北京 中國南京 中國西經 中國東京

大家收到未

五毛都覺得城市名前加中國係打飛機

做多咗啦

又屈

講事實都唔得

叫開支國 , 羸國

中國澳門

中國中國

中國首爾
中國東京
中國倫敦
中國紐約
中國新加坡
中國莫斯科。。。